港府向美國、英國、愛爾蘭發出紅色外遊警示

Source: RTHK iCable

因應香港特別行政區政府今日（三月十五日）公布，為應對2019冠狀病毒病的最新疫情，對愛爾蘭、英國及美國發出紅色外遊警示，衞生署將對由該三個國家以及現時紅色外遊警示仍然生效的埃及抵港的人士加強衞生檢疫安排，要求有關人士接受家居強制檢疫。全球各地的疫情變化急劇，衞生署強烈呼籲市民應避免所有非必要的外遊計劃。

由三月十九日零時零分起，衞生署港口衞生科人員會根據《預防及控制疾病規例》（第599A章），要求所有於抵港前14日曾到愛爾蘭、英國、美國或埃及的人士（不論是否香港居民）接受家居強制檢疫。

可冇以對全世界發出黑色旅遊警示

不過堅持唔封深圳灣

Except Chi-nazi

垃圾政府可以向全世界發出紅色警示，
但就死都唔肯向深圳河以北發出警示。

23條立法後預演
預咗全球封殺香港，睇吓香港會沉淪到咩地步

個制度本身唔包中國

攬炒香港

最重要係對美國
明明美國未算爆得好勁

多謝上一代死要返鄉下

搞到去支那唔算外遊

全世界都發
係唔發支那

有撚用柒用咩
關都唔撚封

同一國家下 香港無權向中國發出旅游警示

咁台灣呢

中国爆幾萬人———唔封
美國爆幾百人———封

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

香港對台灣唔得
台灣對香港就得

又話歧視既？